[
    {
        "randomId": 23
    },
    {
        "ntibavuga_1": {
            "question": "Nari nataramubona",
            "answer": "Nari ntaramubona"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_2": {
            "question": "Wari wakubitwaho?",
            "answer": "Wari wakubitwa?"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_3": {
            "question": "Imbwa nyinshi",
            "answer": "Umukeno (zirenze imwe)"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_4": {
            "question": "Amata y'abashumba",
            "answer": "Imyezo"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_5": {
            "question": "Amata yiriwe",
            "answer": "Amirire"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_6": {
            "question": "Sisiteme [system] dukoreramo",
            "answer": "Uburyo dukoreramo"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_7": {
            "question": "Ay'abashumba",
            "answer": "Imyezo"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_8": {
            "question": "Amaze kuvura",
            "answer": "Ikivuguto"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_9": {
            "question": "Igicuma bashyiramo amata",
            "answer": "Icyansi"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_10": {
            "question": "Mushiki w'umugabo wawe",
            "answer": "Muramukazi"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_11": {
            "question": "Naryamye natariye",
            "answer": "Naryamye ntariye"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_12": {
            "question": "Umushishi, agashinge bahanaguza urusyo",
            "answer": "Umwanzuzo"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_13": {
            "question": "Mushiki wa data",
            "answer": "Masenge"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_14": {
            "question": "Kubika icyansi, igisabo",
            "answer": "Kukiranga"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_15": {
            "question": "Umuheha banywesha amata",
            "answer": "Umuceri"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_16": {
            "question": "Sugende",
            "answer": "Ntugende"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_17": {
            "question": "Aho basohokera bataha",
            "answer": "Ku irembo"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_18": {
            "question": "Aho batereka amata",
            "answer": "Uruhimbi"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_19": {
            "question": "Amakwe",
            "answer": "Ubukwe"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_20": {
            "question": "Amavuta akiva mu gisabo",
            "answer": "Amaresanyo"
        }
    }
]